[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/196194173", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195943977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62285797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62285797/answer/196811954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e21\u897f\u6c11\u8b66\u5c06\u631f\u6301\u62a4\u58eb\u7684\u6b79\u5f92\u5f53\u573a\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196700475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/196311736", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196632622", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62153271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62153271/answer/196913851", "content": "\n\u5370\u5ea6\u518d\u72af\u6211\u8fb9\u5883\u5230\u5e95\u6253\u8fd8\u662f\u4e0d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/196984763", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62252754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62252754/answer/196604856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51fa\u79df\u8f66\u51b2\u5165\u6b63\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u7684\u300c\u66b4\u8d70\u4eba\u7fa4\u300d\u81f4\u4e00\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/196594848", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097625/answer/196077596", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u7535\u5f71\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30185441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30185441/answer/196762704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u540c\u6027\u604b\u88ab\u827e\u6ecb\u75c5\u6c61\u540d\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/197005858", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/196794544", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32317325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32317325/answer/195384090", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u4f1a\u8ba9\u7537\u751f\u89c9\u5f97\u8fd9\u4ef6\u8863\u670d\u4e11\u7206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196666396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27148852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27148852/answer/196636706", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u4ee5\u4f0a\u62c9\u514b\u3001\u5229\u6bd4\u4e9a\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u4e3a\u4f8b\u8d28\u7591\u6c11\u4e3b\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62260755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62260755/answer/196606025", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u516c\u53f8\u5b81\u613f\u7ed9\u65b0\u4eba\u5f00\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u8001\u5458\u5de5\u6da8\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62285797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62285797/answer/196796525", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e21\u897f\u6c11\u8b66\u5c06\u631f\u6301\u62a4\u58eb\u7684\u6b79\u5f92\u5f53\u573a\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61726905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61726905/answer/196513803", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\u91cc\u5c0f\u5973\u5b69\u8f8d\u5b66\u78d5\u5927\u5934\u53bb\u671d\u5723\u8fd9\u4e00\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/194531015", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196577329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196349953", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46301335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46301335/answer/196686877", "content": "\n\u4f60\u5b9e\u8df5\u4e2d\u5b66\u5230\u7684\u6700\u91cd\u8981\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u7ecf\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/197007434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/196884658", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196387427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196727645", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196575803", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/196645726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62212952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62212952/answer/196822807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef77\u67089\u65e5LOL\u6d32\u9645\u8d5bKT\u62ff\u4e0bOMG\u4eba\u5934\u65f6\u573a\u5185\u53f0\u6e7e\u4eba\u6b22\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62153271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62153271/answer/196483267", "content": "\n\u5370\u5ea6\u518d\u72af\u6211\u8fb9\u5883\u5230\u5e95\u6253\u8fd8\u662f\u4e0d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/196868339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/196244294", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61726905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61726905/answer/196706485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\u91cc\u5c0f\u5973\u5b69\u8f8d\u5b66\u78d5\u5927\u5934\u53bb\u671d\u5723\u8fd9\u4e00\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31865747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31865747/answer/196749703", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u4ece\u5927\u5b66\u604b\u7231\u5230\u7ed3\u5a5a\uff0c\u4f60\u4eec\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50463204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50463204/answer/196212129", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e00\u672c\u6b63\u7ecf\u5730\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/197000077", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/196727668", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495936/answer/196900846", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62282728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62282728/answer/196746595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u575a\u679cPro\u9500\u91cf\u5927\u8dcc\u5f00\u59cb\u5356\u4e0d\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55321916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55321916/answer/196738120", "content": "\n\u65e5\u672c\u6599\u7406\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196584505", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26751554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26751554/answer/48430111", "content": "\n\u8d75\u5321\u80e4\u7684\u676f\u9152\u91ca\u5175\u6743\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6f14\u53d8\u6210\u6d41\u8840\u4e8b\u4ef6\uff0c\u8fd9\u4e00\u671d\u541b\u81e3\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u72ec\u7279\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196700157", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62252754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62252754/answer/196332242", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51fa\u79df\u8f66\u51b2\u5165\u6b63\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u7684\u300c\u66b4\u8d70\u4eba\u7fa4\u300d\u81f4\u4e00\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54581601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54581601/answer/152618455", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\u4e3a\u4f55\u81f3\u4eca\u4f9d\u7136\u662f\u541b\u4e3b\u4e13\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/196981800", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28262701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28262701/answer/196807017", "content": "\n\u653f\u5e9c\u80fd\u5426\u89c4\u5b9a\u6d3b\u4f5b\u8f6c\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/196685392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29554848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29554848/answer/196893052", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u5439\u725b\u5730\u5f62\u5bb9\u5317\u4eac\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31664923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31664923/answer/197112845", "content": "\n\u6d41\u6c57\u771f\u7684\u662f\u6392\u6bd2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/196655709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62292388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62292388/answer/196869806", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u5609\u5b9a\u7537\u751f\u9762\u8bd5\u65f6\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u201c\u4e0a\u6d77\u672c\u5730\u4eba\u201d\u88ab\u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u53d6\u6d88\u9762\u8bd5\u8d44\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646440/answer/196887848", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u62cd\u8fc7\u70c2\u7247\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25524218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25524218/answer/82183140", "content": "\n\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/196882635", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139372/answer/196252271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u848b\u4ecb\u77f3\u7684\u8f76\u95fb\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/196410045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/196530861", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196721994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194893878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62301811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62301811/answer/197018588", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u6b21\u5bf9\u6d1e\u6717\u4e4b\u4e89\u5982\u6b64\u6267\u7740\uff0c\u6d1e\u6717\u4fee\u8def\u7a76\u7adf\u5bf9\u5370\u5ea6\u9020\u6210\u4e86\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/196716213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60474275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60474275/answer/177059342", "content": "\n\u4ee5\u82cf\u4e1c\u5761\u7684\u5de5\u8d44\uff0c\u4e00\u5929\u80fd\u5403\u591a\u5c11\u8354\u679d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62252754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62252754/answer/196693236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51fa\u79df\u8f66\u51b2\u5165\u6b63\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u7684\u300c\u66b4\u8d70\u4eba\u7fa4\u300d\u81f4\u4e00\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51974238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51974238/answer/196286713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u5230\u5d29\u6cea\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62236655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62236655/answer/196172409", "content": "\n\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u5230\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u519b\u529b\u53d1\u5c55\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u7684\u8fdb\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62282959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62282959/answer/196667250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u7684\u8bdd\u9898\u4e0b\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u548c\u77e5\u4e4e\u5927\u90e8\u5206\u7528\u6237\u63ea\u7740\u534e\u4e3a\u72af\u4e0b\u7684\u9519\u8bef\u4e0d\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/197049177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/190956829", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196654308", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196925658", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32317325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32317325/answer/195826901", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u4f1a\u8ba9\u7537\u751f\u89c9\u5f97\u8fd9\u4ef6\u8863\u670d\u4e11\u7206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34567234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34567234/answer/196872103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5fae\u4fe1 QQ \u5fae\u535a \u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/196772189", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32091589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32091589/answer/196859446", "content": "\n\u4e0a\u95e8\u5973\u5a7f\u51ed\u5565\u5c31\u4e00\u5b9a\u8981\u8ddf\u5988\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/196630862", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61013932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61013932/answer/188339718", "content": "\n\u4f60\u542c\u4fe1\u4e86\u6700\u4e45\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8c0e\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/196776395", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4ef6\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u5927\u591a\u6570\u666e\u901a\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20868236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20868236/answer/196230853", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u4e1c\u897f\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62266281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62266281/answer/196627248", "content": "\n\u6211\u670b\u53cb\u5f97\u4e86\u6291\u90c1\u75c7\uff0c\u4ed6\u5973\u670b\u53cb\u7559\u4e0b\u4e00\u4e32\u6570\u5b57\u5bc6\u7801 \u6c42\u89e3\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195870029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/196792308", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28157088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28157088/answer/195723571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c11\u822a\u822a\u73ed\u4f1a\u5728\u9014\u4e2d\u7ed5\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/196408047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/196220511", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/194604300", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/191591854", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196604579", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196633620", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/196593050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/98813372", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59400829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59400829/answer/166630550", "content": "\n\u6e05\u534e\u5973\u751f\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195944351", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62261238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62261238/answer/196598130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u505c\u5f001966-1976\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u53f2\u8bba\u8fd9\u4e00\u6587\u5316\u6838\u5fc3\u8bfe\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50453842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50453842/answer/196556326", "content": "\niPhone 7 \u771f\u6bd4\u56fd\u4ea7\u624b\u673a\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62283046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62283046/answer/197011087", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u8fc7\u5206\u63a8\u5d07\u6e05\u5317\uff0c985\u548c\u552f\u672c\u79d1\u51fa\u8eab\u5b66\u5386\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/196599021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62260755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62260755/answer/196636730", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u516c\u53f8\u5b81\u613f\u7ed9\u65b0\u4eba\u5f00\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u8001\u5458\u5de5\u6da8\u85aa\uff1f\n"}]